平行天堂第32,33,34話

第032話

第033話

第034話

屌你冇人開post
我仲以為未撚出

Mark 低先

文明低到連數字都無 咁啲粉筆係點製造出黎

冇修車就冇人開post
屌你班仆街好現實

吓 呢套野唔係淨係修車架咩

開車

查下先知乜叫修車
連登真係多支那仔

修你地老母車咩 支那人

支你老母臭西咩
有追開知入面係咁叫法
撚知佢出自邊

d食屎狗都唔知d屎邊個痾照食

戇鳩仔, 唔怪得人地俾屎你食但同你講係朱古力你都照食啦撚樣

係啦
咁高尚咪唔好一齊食屎
拒睇支那翻譯既動漫畫
雖然我都知d食屎狗明知係屎都會照痾照食